
                      Tal y como la presentaban pensaba que me iba a morir de risa,pero no! Resulta que mezclaron comedia romantica con un dramon entre dos amigas, yo solo keria comedia!
        
            